[831] 係溫哥華既入一入黎

聽日溫哥華係唔係都有集會？
係Facebook 搵唔到有event page

如果有集會 有無人想一齊去？

光復香港
時代革命

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

搵到event page !!

加油啊！！！！！